「絲打入」有無人試過揸住兩粒睾丸好似健身球咁玩

做愛個陣一路chok 一路揸住春袋玩健身球咁玩

唔知會有咩感覺

屌你啊
咁個春袋咪打哂Kick

宣傳出去，等連登巴絲做愛個陣多一招半式
生活更美滿

自娛都可以嫁

THIS

諗起都有d痛

爽

無人試過？